睇完天能 發現一個最大既bug冇人講？

屌你 未來個博士係咪弱智？
有時光機仲洗撚搞咁多野咩
直接傳自己返去上古時代
加埋得佢已有既科技就玩撚晒啦

係

陣間pro？

依家訓陣先 應該可以

直接傳自己返去上古時代

你都係睇多2 次套戲先啦

樓主個腦有bug

逆流緊就已經老死左

就算佢喺逆時世界 都係會繼續變老 咁點翻上古時代 樓主係咪弱智

你就睇多次 個博士唔係傳返去去幾世紀前埋嗰9part零件？

樓主天才建議你寫信畀Nolan點醒佢

樓豬條弱智波狗
睇完套戲 都仲以為有「時光機」

佢係咪睇左 叮噹大長篇 ?

咪on9啦 啲零件係佢去埋架

唔願面對套戲有bug 死撐
你真係好可悲

其實過去一早因為佢喺未來發明咗呢樣嘢而發生咗一啲事

發生咗嘅嘢就係發生咗

我懷疑樓主睇錯戲……佢應該係睇緊多啦A夢……時光機

No 套戲有bug但唔係呢個

你諗到呢個bug係因為你個腦有bug

仲有呀 講熱傳遞逆轉丫嘛
咁火既形態點出黎架？
打火機仲用到？但又變凍到低溫？

樓主勁呀，咁都比你諗到

大撚把bug啦 根本呢個bug只係冰山一角
但都咁多人唔願面對

樓主好叻叻

逆行應該係會越黎越後生?

逆行幾十年變返粒卵

唔同意既 攞啲論點出嚟黎駁啦
唔好做啲小朋友做既事 ok？

突破盲腸

會有時空巡警拉㗎

唔覆group on9?

呢個咪祖父悖論囉
套戲既setting明明無講清楚
啲人就已經9up緊話會老死
夾硬幫手兜 真係好撚柒

首先，個故事由頭到尾無講過時光機依樣嘢，佢只係有提過時間逆行機器依樣嘢，所以你唔可以自己加建唔存在嘅嘢落去，咁你不如話個未來科學家係FLASH啦…

咁個博士都去得返現代埋零件
點解唔去遠啲先？

熵就唔係淨指熱傳遞嘅

套戲有打火機出現過咩

ching悶到訓左？=.=

佢去幾遠無人知，去左咩年代埋都無人知，淨係知地圖同資料比奸角細過果陣搵到，咁依d都係故事有講嘅嘢，但係無理由你硬講加時光機依個point落去，咁講就無討論空間啦

有無人知點解Sator開鎗射女主角果度, Sator唔洗戴氧氣罩? 啲人話因為佢係逆向, 所以唔洗戴。 但點解男主角係正向果邊去逆向, 男主角又要戴氧氣罩?

....

On9仔 重睇啦
如果要返十年前就要係逆世界坐十年
咁佢仲點返上古阿 死撚左啦

到到而家都仲有弱智走出嚟柒

屌咁既然佢返到去以前 咪可以同未來人一齊去古時囉
未來人都係想要一個好環境姐

係, 傳唔到架，要自己倒時慢慢行返古代，行幾十年已經死左

記返起喇
佢話entropy 逆轉
即係話火 由放熱process變成吸熱process

火三角 氧氣 燃料 熱量
個火吸晒周圍嘅熱量 唔夠熱就會自己熄

反而個bug 係
時間逆行個陣 個engine 既運作係點樣
同埋逆行個陣揸車應該冇引擎聲

逆流番上古時代就代表舊野起上古至未來任何一個時間點都存在
隨時可以比現代人起中途搶走

同埋先假設舊野Skip through現代番左去上古時代
起現代一樣可以當古董挖出來
反而係冇解釋過點解要收埋舊野而唔係毀滅舊野

其實戲入面有講
你係唔可以去返你未出世嗰陣
因為你年齡會跟住逆時嗰度倒退

樓主去驗下腦先

樓主迷拿 智商應該唔高

因為間房係個類似壓力倉既地方
係個倉入面啲氧氣係正常嘅
但外面啲氧氣就會唔正常

就好似太空人，係太空船入面唔使用氧氣罩
但一出太空船就要戴

2場2goal
你應個腦有問題

就算你反向
你都要捱時間

嗱樓主，你依個方向討論落去就啱，討論究竟係點逆轉法返過去就啱，但係你之前格硬話時光機就係方向唔正確

-6 宣明會都入啦

未來十年球皇會係宣明會之爭

你點知樓主係絲？

樓主智商

你睇咗咩戲

最大個 bug應該係最尾遊艇個場話係喺越南度假嘅時候發生

但係睇返側邊環境根本就唔係越南

推上去俾大家面對

唔該你

係鬼 女主角比男主角夾去坐時光機就係因為女主角個傷口係被逆向子彈打中 返番過去傷口會埋口

樓主失戀失傻左？

未來人點樣反向行返去蘇聯核試時代？
用50年時間？

定係用螞蟻搬家形式，每人幾年幾年咁搬

因為你講嗰樣嘢唔係bug 呀 死剷

出左間房先需要載，係藍色房唔使

真心答你
天能逆時之後係個一秒開始逆時計算
即係你想返60年前 你要係呢一刻開始等60年
唔係想去邊個時間就直接去 係要等返咁耐
你想返上古時代 你副白骨都應該變埋化石

結論係樓豬弱撚智

其實佢番古代求其掉落海仲好 反正加埋純粹係一條金屬放係啲核國啲人知同核有關都幾on9

咁未來人又點樣dum 舊嘢返嚟呀

【錄埋出嚟Diu多次】既然黃絲咁鐘意互Diu 就等我Diu哂你地所有人2

原來天能套戲個原理咁簡單都咁多白痴誤會
真係幾時都有得笑

去遠d咪會老死左囉 你去返過去50年 你就要老50年 你冇得一野飛去50年前

咁點解neil唔洗戴罩？ 由未來返去
跟住主角走黎走去

男主係追車果到又要戴？

應該轉變形態會調轉 水加熱會變冰 但係都可以本身有水同冰存在 只係個轉變會調轉

出左房間身處逆行時空就要載，但反到順行時空就唔使。因為neil 由未來逆行反到過去，再進入順行時間與主角相遇，所以之後都唔使載，直到佢再次進入逆行時間

我有諗過呢一句野個邏輯
假設你向天掉舊石頭 石頭好自然會拋物線落地
用天能嘅邏輯 你伸隻手諗住自己會調舊石頭 舊石頭會拋物線飛番去你隻手度
但係人唔係石頭 喺未來嘅人逆行會做出一啲你意想不到嘅嘢 即係未來嘅人亦行返嚟過去呢段時間做嘅嘢唔會係「拋物線」
咁既然唔係拋物線咁樣返嚟 點解舊石頭仲會返返去你手上面？
sorry 1999

我冇理解錯既話，天能個設定係排除左平行時空，姐係主角係未來反到過去做一d野係必然既，命中注定的

笑死

驗眼童又個個都係仔咩

其實我覺得套戲係有bug 逆時既人點解可以同順時既人正常傾計交流到明明對逆時既人來講 順時既人不斷逆向緊 講野會倒轉講 行路倒轉行

個博士先將啲零件逆行，再埋入土，咁咪可以「傳」返去之前囉。唔係佢自己穿越時間啊。建議樓豬重睇

冇排除 角色有出現過兩次

逆行啲聲係調轉咗架喎 係佢之後用啲機器整返順姐

你都g啲唔g啲囉唔係變唔變白骨既問題
係遠古時候根本冇你

所以個bug 位其實係neil 可以唔洗死，只要主角肯救佢既話

已經死左又點救 套戲都講左已發生既就係已發生

佢入返順流已經唔洗死

邊個入先
neil注定要死 因為佢唔死 就男主死
男主死既話佢之後點創立天能 點招募neil

男主點會死，根據命定論男主喺最初無死到咁neil 唔救佢一樣有人救佢，因為歷史會修正，所以neil 喺唔喺果到出現男主都唔會死

有無諗過佢地用緊果套逆行機其實係未來人帶係身逆行返過去果套?
可能你會問咁大部點帶係身?
去到最尾天能組織都係裝係架船度啦，所以係逆轉到返過去

你都識講歷史會修正
即係neil點諗都好
佢都係會走入去擋槍

就算個刻neil走左
將來亦會因為某啲原因翻去救主角
命定論

但佢可以繼續同男主相處

但係歷史會修正

你漏左一個重點……男主角講過一句說話，佢係話：我要做主角!
因為成件事係以佢為出發點，所以唔會有外來其他嘅影響

點修

咁你就諗下點解未來男主(佢都知neil會救自己死)會派neil到過去保護自己
neil其實已經暗地裹保護過N次過去男主

你自己講嘅你都唔明點修
咁仲問我？

男主可能係未來都會因為保護neil死左(咁neil願意為左男主死都合理)
所以先定立左一條係明知之後發生咩都唔可以同對方講

重睇啦 原來睇戲都要驗腦

我咪講左有人代neil 救男主

點解會有人代neil救主角？
你明唔明咩叫修正呀